原 來 依 個 大 波 妹 係 加 拿 大 溫 哥 華 出 世！！！！

屌你老母...

係就快啦

樓主想比人開年

大到 好想渣

仆你個街，冇睇到樓主個名。

新正頭，唔屌你老母～～

你個名...

屌你樓豬洗唔洗送支美極比你開年